\begin{UseCase}{CU6.5 Cambiar Tipo de Responsable}{}{
	Cambiar el tipo de responsable de solicitud.
}
	\UCitem{Versi\'on}{1.0}
	\UCitem{Actor}{Director.}
	\UCitem{Prop\'osito}{Que el \emph{Director} pueda cambiar el tipo de un \emph{Responsable} de \emph{Solicitud}.}
	\UCitem{Resumen}{El sistema cambia el tipo de \emph{Responsable} de \emph{Solicitud} seleccionado.}
	\UCitem{Entradas}{\emph{Responsable} al que se quiera cambiar su tipo.}
	\UCitem{Salidas}{Tipo de \emph{Responsable} cambiado.}
	\UCitem{Precondiciones}{El \emph{Responsable} debe de estar registrado en el sistema.}
	\UCitem{Postcondiciones}{Tipo de \emph{Responsable} cambiado en el sistema.}
	\UCitem{Autor}{Flores Alvarado Diego Armando.}
\end{UseCase}


	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
	\UCpaso[\UCactor] Da clic en el nombre del \emph{Responsable} que quiera cambiar su tipo vía la \IUref{UI631}{Pantalla de Responsables}\label{CU4Cancelar} \Trayref{A}.
	\UCpaso Muestra los datos del \emph{Responsable} vía la \IUref{UI632}{Datos del Responsable}\label{CU4Cancelar}.
	\UCpaso[\UCactor] Da clic en el botón \IUbutton{Editar}.
	\UCpaso Despliega la \IUref{UI125}{Pantalla de Modificaciones}.
	\UCpaso[\UCactor] Da clic en el \textit{select} donde está indicado el Tipo de \emph{Responsable}.
	\UCpaso Despliega las opciones de Tipo de \emph{Responsable}.
	\UCpaso[\UCactor] Da clic en el Tipo de \emph{Responsable} que desea asignar.
	\UCpaso[\UCactor] Selecciona el botón \IUbutton{Guardar} cuando haya finalizado \Trayref{B}.
	\UCpaso Despliega el mensaje MSG5-``¿Desea guardar el nuevo registro''.
	\UCpaso[\UCactor] Da clic en el botón \IUbutton{Aceptar} \Trayref{C}.
	\UCpaso Verifica la validez de los datos proporcionados con base en el modelo de datos.
	\UCpaso Despliega el mensaje MSG6``Los cambios han sido guardados.''.
	UCpaso[\UCactor] Da clic en el botón \IUbutton{Aceptar} para finalizar.
	\UCpaso Redirige a la \IUref{UI631}{Pantalla de Responsables}.
\end{UCtrayectoria}

\begin{UCtrayectoriaA}{A}{El usuario no encuentra el \emph{Responsable} que quiere consultar}
		\UCpaso El usuario no encuentra el \emph{Responsable} en la lista de Responsables.
	\UCpaso[\UCactor] Da clic en la barra de búsqueda vía la \IUref{UI631}{Pantalla de Responsables}\label{CU4Cancelar}.
	\UCpaso Muestra el nombre del \emph{Responsable}.
	\UCpaso[\UCactor] Da clic en el nombre del \emph{Responsable} que quiera cambiar su tipo vía la \IUref{UI631}{Pantalla de Responsables}\label{CU4Cancelar}.
	\UCpaso Muestra los datos del \emph{Responsable} vía la \IUref{UI632}{Datos del Responsable}\label{CU4Cancelar}.
	\UCpaso[\UCactor] Da clic en el botón \IUbutton{Editar}.
	\UCpaso Despliega la \IUref{UI125}{Pantalla de Modificaciones}.
	\UCpaso[\UCactor] Da clic en el \textit{select} donde está indicado el Tipo de \emph{Responsable}.
	\UCpaso Despliega las opciones de Tipo de \emph{Responsable}.
	\UCpaso[\UCactor] Da clic en el Tipo de \emph{Responsable} que desea asignar.
	\UCpaso[\UCactor] Selecciona el botón \IUbutton{Guardar} cuando haya finalizado \Trayref{B}.
	\UCpaso Despliega el mensaje MSG5-``¿Desea guardar el nuevo registro''.
	\UCpaso[\UCactor] Da clic en el botón \IUbutton{Aceptar} \Trayref{C}.
	\UCpaso Verifica la validez de los datos proporcionados con base en el modelo de datos.
	\UCpaso Despliega el mensaje MSG6``Los cambios han sido guardados.''.
	\UCpaso[\UCactor] Da clic en el botón \IUbutton{Aceptar} para finalizar.
	\UCpaso Redirige a la \IUref{UI631}{Pantalla de Responsables}.
	\end{UCtrayectoriaA}
	
\begin{UCtrayectoriaA}{B}{El usuario selecciona el botón \IUbutton{Cancelar}.}
	\UCpaso Despliega el mensaje MSG2``¿Seguro que desea cancelar? Los cambios no serán guardados''.
	\UCpaso[\UCactor] Selecciona el botón \IUbutton{Aceptar} para salir de la modificación de valores.
	\UCpaso Redirige a la \IUref{UI631}{Pantalla de Responsables}.
	\end{UCtrayectoriaA}
	
\begin{UCtrayectoriaA}{C}{El usuario da clic en el botón \IUbutton{Cancelar}.}
	\UCpaso Redirige al Director a la \IUref{UI125}{Pantalla de Modificaciones}
	\end{UCtrayectoriaA}